@book{dragonbook,
  title={
    Компиляторы принципы, тезнологии и инструментарий
  },
  author={{Альфред В. Ахо, Моника С. Лам, Рави Сети, Джеффри Д. Ульман}},
  publisher = {Вильямс},
  year={2008},
  pages={29--47}
} 

@misc{web:comp:driver,
  author = {PS-Group},
  title = {А что такое Compiler Driver?},
  note = {Дата последнего запроса 23.03.2022},
  url = {https://ps-group.github.io/compilers/what_is_driver}
}

@misc{web:comp:front,
  author = {PS-Group},
  title = {А что такое Compiler Frontend?},
  note = {Дата последнего запроса 23.03.2022},
  url = {https://ps-group.github.io/compilers/what_is_frontend}
}

@misc{web:comp:back,
  author = {PS-Group},
  title = {А что такое Compiler Backend?},
  note = {Дата последнего запроса 23.03.2022},
  url = {https://ps-group.github.io/compilers/what_is_backend}
}